去餐廳食飯識老闆埋單平啲是否合理？

同朋友去食日本嘢，佢識個老闆，所以啲魚生大件啲，部位靚啲，又有啲免費嘢送。到我自己去，啲嘢縮晒水，埋單又貴一截。我覺得咁樣做生意好唔啱。

個個客都係你呢個待遇嫁啦，係佢特別。咁點唔合理

識個老闆都要畀錢,咁樣做生意好唔啱

我都覺得 去買野人地有vip卡會平d優惠多d 好唔公平

aggar
有次同個fd 去食飯, 佢話間餐廳係佢朋友新開
咁佢朋友見我地黎捧下場咁比面就話今餐請我地食

點知過2日我同第二班友又去捧下場啦
屌吖!佢收我錢喎!話唔撚識我喎!仲要正價喎!
咁做生意點得架?

我都覺樓主仲生存好唔合理

其實我意思係，我唔係介意佢收番正價，同埋唔請我食免費小食，呢D好少事。但係件壽司細舊咗，同魚生份量少咗係唔合理。我俾正價，應該係一視同仁，無理由識你就大舊D，生客就細舊D，份量少D。

你係咪調轉左
你朋友去係俾正價既料大舊D, 埋單平D

去酒樓識部長又唔洗等，又有新鮮料野食